好想放棄通識

對住通識啲notes真係睇兩個鐘左右就勁眼瞓， 好想放棄

休息一陣再衝啦

放棄啦我都放棄左

點解通識要溫notes?

呢科跟本冇得溫

拜下KEITH LEUNG 先

所以咁我先走去做listening

太天真

邊個咁大整蠱？

你上隔離個post睇吓巴打啲comment好過對住啲通識書唔知做乜

唔緊要喎
重有成年時間prepare
有排啦

裸考好啲, 唔好比補習佬呃, 通識呢科講求冇招勝有招

唔好完全祼考，你起嗎有啲新聞擺落卷二用

放棄喇 有撚好溫咩

唔明有咩好温

放棄啦